有冇人廚房勁多曱甴仔 (放心冇圖)

一到夜晚12點開廚房燈，枱面有幾隻，廚櫃門又有

好似指甲咁大隻，有冇巴打知點搞
買曱甴屋殺蟲水都消滅唔晒

叫老母執廚櫃又話廚房係咁架啦， 不斷逃避問題

一點絕

咁點解你自己唔去執廚櫃解決個問題？

佢唔俾我搞廚房啲嘢

以前有
每晚打曱甴變咗興趣

有，每晚都打兩三隻

滅蟑清

如果係德國蟑螂嘅話（細細隻 好似樓主講果啲） 一點絕係唔錯 好快見效 不過要係幾日之後係咁清理曱甴屍體

我屋企都係咁 明明全屋冇野比佢地食 毒撚唔煮飯
有定時清潔

用煙霧炸彈
再慢慢汁屍

我叫下老母用先，清理冇所謂
多謝巴打

德國曱甴.. 要封左牆同水渠d 罅隙

多數都係入面生蛋，好撚仆街

以前做餐館,拆左個巢。。一開出黎爆幾百隻 好撚嘔心

屋企就晚晚都煮，但係廚房真係好乾淨
完全唔知邊度有嘢餵飽佢地

屌 依排特別多咗 ， 好驚依家唔搞會大量繁殖

事後成個廚房要抹一次，同埋調味料罐果啲無得密封既器皿記得攞出廚房先

係咪有積水?

有用飲水機就知咩事

用過一點絕, 堅勁,
又好煩, 一點點吱
有無人用過雷達連環殺堡??

一個甲由竇可以有20-80隻

冇飲水機

中伏，就係想睇圖先入黎，點知無圖

炸彈真係好有用，一放炸彈之後閂廚房門閂窗，出街返嚟就可以收屍。

我半年前用左後到依家都未見過一隻係徐晃..
搞到支野過期 仲有好多剩

以前屋企都係咁 不過係大甲由
有一日老豆郁到廚櫃個暗格 一家大細成千隻走難咁湧咗出嚟

所以堅勁 而家夜晚出去廚房都唔使驚踩到曱甴

之前租樓, 同你情況一樣, 咩口都放好藥都係日日有...最後發現原本係地板下面....

真，一點絕用過堅有效，以前啲曱甴匿晒係個雲石台同啲木之間啲窿位一到夜晚走出黎。之後買左枝唧晒成個廚房咁濟就唔見有

慣左

廚房個渠蓋要換個好密隆果隻蓋, 好多曱甴仔會係果度爬上黎, 我換左之後好好多

我嗰個蓋直情係就咁放係渠口上面
可能依個係問題主因

我用一點絕、街邊阿伯賣嘅一包包藥 (街坊推薦) 反而唔 work，最後係用威滅
同埋要搞清楚啲小強喺邊度黎，渠位嘅可以試下用渠口活門 (家品店、實惠有) 封咗佢
廚房啲調味料樽、放調味料、食材嘅位要乾淨，乾貨食物嗰啲用密實袋封好
每晚要清垃圾，用1:99漂白水抹一抹廚房地板

same
生左一竇
殺極都殺唔哂
初初芝麻咁細粒
過左2,3星期開始大

拿拿林換左佢, 然後耐心捉哂屋企入邊果D, 捉吓捉吓就會少好多啦

會叫家母試下

你唔會冇抹屋企D傢私呀?
唔抹會生CANCER

想知佢地會唔會生到街嗰d咁大隻
如果最大都係指甲可以慢慢處理

我老母都唔比我掂 我情況同你一樣

污槽？

以為你係我

成係禁地咁樣
淨係可以入去洗碗
一掂佢d嘢就發神經

米奇都有啦
何況甲甴

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

就係唔污糟先奇怪點會有咁多

搭單問，屋企有養貓，有冇啱用嘅殺蟲用嘅方法?

想問下係邊度買

屋企好多曱甴 啲藥餌完全冇用

同你一樣，用左藥餌成個月都仲有
點知有日見到有隻壁虎係廚房，之後就無見左曱甴

曱甴係益蟲
其實點解要趕盡殺絕

唔會
頂盡都係手指尾 手指甲到咁大
屋企果啲多數係德國強嚟
但係真係好撚煩 每次一開燈就3,4隻係到散步

無圖 : 真係無圖

我都試過 最熱嗰個月每晚一兩點入去一開燈就大開殺戒
跟住整個紙兜裝曬d屍放係中間示眾 順便等老母第朝執

同我老母一樣 都痴撚線
已經走到出廳/廁所 試過痾痾下屎走入黎
叫極佢都唔撚理 最多係咁意拖下地
講多幾句又講到我挑剔佢咁

Btw返正題
呢排試緊biokill 之後呢兩日開始見到啲強出現係反左肚
睇下功效持唔持久 唔得就再轉一點絕

想要嘅話今晚大把

我用埋一點絕都唔掂

我自問家居整潔乾淨

屌 成日有三四隻bb出黎

我以前都有
係窗口爬左好撚多蟲入黎
之後keep住閂窗就冇事

燒左個廚房

真 以前夜晚温書休息嘅時候
就打曱甴抒壓

我入到黎真係無圖

HKTVmall有

窗口渠位有無封好9成都係出面爬入黎 跟住起竇安家

樓主可以試下用甲由膏
我之前屋企每晚都一兩隻,用左一個星期得番啲手指咁細隻
之後都無埋
係攤檔買20蚊支

你啲去水渠有冇成日倒水，個u管乾左就會好多小強

屌！同我屋企一樣，不過我試過關咗窗之後，係少咗好多，但都會仲有一兩隻

屌！無圖真係冇圖

以前係咁 隔一日深夜入廚房就會見到1隻出現
因為廚房垃圾崗咁款， 上個月強迫老母 同佢一齊大執個廚房 ，廚櫃抹過哂佢，另外再買d 有蓋既西比佢放蔬菜等等
最後去水位因為要插洗衣機喉所以一直無蓋，所以有d 那位 懷疑小強係呢d 位走入黎， 依家搵軟膠去水蓋 cut 番條喉個size 出黎 再封好個去水位
自從大執後無見過小強 同廚房多左空間

多數警察局先會有曱甴
你係咪搞錯左

有呀 不過我屋企唔算嚴重 夜晚開燈 間唔時先見到1隻 重要好細隻 大過螞蟻少少

你有 10秒

廚房個窗封咗，大機會喺地下個渠位爬上嚟，因為個蓋係一塊鐵片嚟，成日踢開咗

我就用火槍燒但只燒腳無燒死

可能巴打你有啲仆街樓上樓下屋企唔乾淨
啲甲由打水喉入屋
我之前都試過
封咗廚房個水喉之後就冇見過啲甲由

高階攻擊

用漂白水係最效
你直接噴落曱甴到就會死
噴定係啲邊邊角角佢hi到都有機會死
倒落渠口就唔敢走入屋
用其他捉曱甴嘅嘢 無效

有無走曬入房

一樣

成千隻

molamola
咁樣治標不治本

火魔

租屋住左接近一年 一直都冇曱甴
幾星期前突然出現一隻 大約手指一截咁長
即時打唔死（匿埋左）
過兩三日佢出返黎就打死左
自始每晚廚房都會出現兩三隻細曱甴

想試下樓上推介嘅一點絕
會唔會搞到好多曱甴屍？

德國強勁撚煩
同佢地一玩就玩左n年
到夏天又會見返多d

biokill 對我屋企個d 已經冇用
反而有次胡蜂飛入黎又入左d 打唔到既地方
噴鳩佢磨左15分鐘就瓜左

巴打住邊頭
我分d 威滅畀你啦
我之前買咗一大盒50包，因為果一排屋企成日出小強
用完1包執咗幾日小強屍就消失半年，前一段時間掉咗地下d藥又出返嚟，家陣又消失咗
我果50包夠用廿年

利申左先 無養寵物
不過之前睇biokill聲稱對寵物安全 你可以研究下

我是求圖的

無嘢食起上嚟曱甴咩都食
衫又咬膠袋又咬

棕帶蟑螂，放心冇圖，要圖自己搵
手指尾指甲咁細，走得好快
最近晚晚執碗都見到一兩隻

試過隔離裝修, 搞到我成屋最少50隻小曱甴走來走去
阿媽以前係雜貨店買左D簡體字的細細包的粉, 好似叫滅蟑清之類
第一晚係地下D角落倒左好小的粉, 第2朝起身成地都係屍體
一星期後無晒曱甴

清潔劑 藍威寶之類
絕對好過殺蟲劑 唔會毒死自己 唔會整污糟 噴完順便清潔
試過飛係半空嘅都俾我擊落

THX BRO

其中一個原因係因為負責煮飯嘅人好怕啲架生擺位唔就手。用嘅時候有時係千鈞一髮。慣咗支豉油喺最左，生油喺中間，如果畀人掉轉嚟放，拿起手唔喺同一個位要搵，就算慢咗只係半秒都會忟。

有時連自己都未必好有意識記得啲擺位。一兩樣仲勉強，如果全部都移過位擺亂咗，想擺返啱都未必得。只係知道唔就手，但係諗唔返本來係點。

所以大清潔之前如果要拎開啲用具調味料等，最好先影低本來位置，務求清潔後放回原位。同埋有證有據啲嘢無亂到，唔使事後口同鼻拗。

我都係咁
但其實D屍體根本死哂係徐晃既唔知邊到

搭單問

廚房有德國甲由 我就擺左個甲由屋係廚房

唔知點解過幾日係睡房會有大甲由（只見到1隻）

但明明廚房同睡房有段距離

燒過
一陣燒嘢食嘅味

買炸彈炸啦
不過要搞清楚係咪大廈問題
隔籬屋有勁多嘅話 好快又返返嚟

講到一點絕咁勁 有d想買支係街用下

強屋 其實嚴重被低估 以前屋企有勁多
後尾放左兩間強屋係廚房 過兩個禮拜一開個盒想嘔出嚟 勁多大肚強入左去知走唔甩就係咁生B
但一生出嚟就痴死 變左強B壘強B咁壘上去
起碼過百隻死曬係到 之後都無左見過強
而家夏天放定左幾個強屋standby

same 12點一開燈就遊行咁款
每日殺完十隻第日都係有十幾隻
細細粒到最大隻2cm
關實左窗 用膠紙封左渠
匿埋哂係櫃罅同爐頭 開火都唔知燒唔燒得死
用煙霧焗過幾次都無用
日日拖1:99同倒渠果排仍然有
係噴得殺蟲水多宜家果D都係痴痴呆呆行得好慢

徐晃自古以來都係老母內政
牙囝不得干涉

一模一樣

對付唔到蛋都唔可能斷尾

前幾日間房見到隻
想死

一定要用大陸甲由藥 一包全清

我自己用過一次之後 咁多年都冇再見過

炒蛋

一開頭會見有屍，但小強會食返小強屍體，最後其實只係清過幾隻

51149187 whatsapp佢

一定係一點絕
吱小小喺角落頭/暗位，預一個禮拜收屍就唔會再有曱甴

邊到買

排水渠落漂水 廚房窗閂好 好多時係出而爬入黎

我都係，頂唔住搵左滅蟲公司黎噴煙同埋落藥
So far過左兩三星期，暫時一隻都冇再出現
應該真係冚家剷了

想問下巴打個軟去水蓋去邊買
我都係插左洗衣機喉

換樓

值得

我屋企好撚多
之前買過一點絕搞過
少左 但唔係完全冇
依家出黎做野忙左
同屋企2隻廢老講 比埋意見 教埋佢地都唔撚做
話咩 係咁架啦 點都有 煮飯就有架啦
依家多都on9
btw 想求勁藥

無用 過兩日d曱甴就會出返黎

去藥房買煙霧彈，100蚊3隻
焗哂啲曱近平出黎 仲有衣魚，跑出黎反肚嘅 有七十幾隻, 之後喺鞋櫃發現有包冬菇 做左佢個竇, 有4,5百隻芝麻咁嘅bb

12蚊店 / AEON百貨 / 領展商場臨時檔
記得揀d細方格既去水蓋, 自己cut番洗衣喉個龍出黎

屋企個啲啡色
狗屋個啲藍色/綠色

係咪周圍都整一d落去
我用左都仲係有

有簷蛇無甲由
不過唔知點解啲簷蛇鍾意死係昇盤，試過有兩條都係咁

棕帶？

早幾年屋企人嫌殺蟲水啲味太勁 想用biokill取代 發覺完全唔撚得無撚用啦

之後近排再研究 先發現原來佢官網寫左 因為劑量低所以直噴係要隔一陣先死 用法係應該噴定啲出沒地方黎殺/趕 類似藥餌咁用法 但就乜鳩野蟲都有效
所以而家我屋企係會biokill/普通殺蟲水雙修

嗰陣嚇到仆街9秒9衝入自己房閂門
勁驚有強喺門隙攝入去
老豆老母房就...

屌你 我個電話黎

痴撚線
巴打用邊隻牌子

啱啊 亂噴完都確保有消毒到
不過試過用滴露無乜效

shoptake生活雜貨(黃店)有賣，係深水埗

我屋企以前都係咁
放過藥 係見好多屍 但係都仲係有
直到有一日黎左隻壁虎
從此無見過一隻小強

呢啲廢老心態真係好撚老套

冇得唔執㗎喎，
我五、六年冇入廚房，因為比個老女人搞到污糟過後欄
勁多雜物，行入去都要打側個人，啲曱甴仲走過出廳
到真係住得唔好連心理都有問題，
清個陣發現可以十幾隻曱甴係爐底
執乾淨之後幾乎冇見到

用威滅
即刻死哂出黎

留名殺甲由

thx
一陣就去懲罰佢

一點絕放藥個位好有技巧
如果啲藥乾左，曱甴唔會食藥利
我用開一點絕，藥利平均兩星期就乾晒，其他時間就等啲曱甴食曱甴屍體

我會keep住一個月放一次藥，等到啲曱甴死晒為止

搭單一問,因為我屋企有隻貓,有冇咩方法可以避免佢食到毒藥而又有效殺死曱甴?

打晒咪温唔到書？

無圖 屌你老母

我都係，但佢前排過左身啊

係咪好似德國曱甴嗰種？
困擾咗我幾年都斷唔到尾（屋苑問題
一用biokill即刻好明顯見效
利申：非打手，打手死全家，好用到我簡直想帶埋返公司噴

淨係幻想下已經個心肝仔卜卜跳

屌你，24小時都有
好撚想解決個廚房
精神有問題收埋勁多垃圾當寶

冇圖都想嘔

只能夠建議你唔理佢直接搞
水渠同廚櫃呢啲窿罅位你唔搞只會一直有
到時你搵到有蟲咪可以拎去老母面前
名正言順叫佢執

我用開番梘水殺曱甴
有次我噴噴吓佢走返入去水位
廚櫃更加唔使講
多咗昆蟲肯定係因為入面有嘢吽壞吽出嚟

3,4隻炎蛇做特攻隊 一星期唔見晒

真係冇圖

Btw廁所成日有啲細細隻好黑既甲由

黃店shoptake有賣
上網訂完好快收到貨
樓主幫手pin

講緊一點絕

de粉簡直係垃圾中垃圾
完全冇撚用

依個係年經post
完全明白樓主心情
我有少少經驗可以分享
不過都係好大路嘅做法 而自己試過真係work

首先你要封晒廚房 廁所嘅地渠
個d位其實勁多強出入
我個陣係用強力膠紙封
市面上都有d叫「活渠門」嘅蓋
依個step係好重要
唔封嘅話 你做幾多野都無用

另外唔用抽氣扇嘅時間我會拉返埋抽氣扇個蓋
以防d強係抽氣扇位走入黎
始終廚廁出面通常都係好污糟

仲有就係落毒藥
但一定要注意嘅係屋企唔可以有寵物
否則會毒埋佢地
我初時係用一點絕 但都仲係見到有強唔死
於是我就去買左隻叫「蟲蟻淨」嘅藥 好平
放係廚房d強最常出沒嘅地方
用左之後就再無見過活強

拖地水都可以加料
我個陣特登去買左支有驅虫功效嘅精油
開拖地水個陣就滴幾滴落去

最後就係注意返廚房清潔 唔好有油污

等我試下呢個方法毛

樂時

一搞就會比人煩足一個月

精神虐待

甲由一掃光
呢隻藥無敵
試一試

直噴biokill都可以即時影響昆蟲啲神經等佢行唔穩
前兩個禮拜先由隻直衝去我間房嘅飛強手上拯救咗我同間房

喺邊度有可以驅蟲嘅精油?

同樓主一樣
但唔想執屍
諗緊用殺蟲水封路

巴打住好低層？

我屋企無晒啲蛇蟲鼠蟻喎

有貓 用唔用得一點絕 真係好多曱甴

買左台灣隻甲由藥今年冇曬

之前捉到隻跳蚤 用de粉關住係個盒
幾日後咪一樣扎扎跳

蛇蟲鼠蟻我唔知啦
但見到人吹奏de粉滅蚤就9成覺得係打手

利申最後用熱力滅蚤 簡單快捷唔洗錢

咁你做咩搞人d曱甴

有無塞住渠位

樓主冇圖=真係冇圖

已經三日無訓過係到捉曱甴

要清潔劑有去油成份 洗頭水洗潔精etc
破壞到甲由嗰’鼻‘ 就會反肚典黎典去窒息死

年半前用過
一炸完成堆屍走哂出黎
之後無再無出現過

養返幾隻白額高腳蛛

我就係熱力唔work，先用咗DE粉，你係邊買？

自從屋企有神獸就無見過小強

封去水位，會好d

屋企有兩隻貓可以點做？
用藥又驚佢地會食左
用煙霧彈又驚佢地吸入

如果人人都喺條街點一點，以後無曱甴

我都係屌

一點絕喇 佢仲要係黃店 有罷工

屋企人廚房擺勁多乾貨係度又多油煙
又唔肯消走啲雜物
我殺極都仲有 已經放棄決定同啲甴曱同一屋簷下

連登標準答案

一陣對一點絕都有抗藥性就

試過爬左落個杯無睇到飲撚左

我仲妹左兩下心諗點解酸酸地

心諗仆街 真係飲左隻

我屋企係咁

睇下有無巴打有壁虎比你
我屋企有壁虎真係一隻小強都無

可以試下一點絕

好像係樂時度買

上年用完後
個數量大減

今年有一段時間又多
重新滴過 過一排 無哂

你老母同我老母口氣一撚樣
我嚟緊會搵日佢唔喺度請鐘點上嚟執撚晒佢啲唔捨得掉嘅垃圾走

此post已完
自己用過同一種藥 真係有效

有效 但一支滅唔晒

幾百隻？係咪好細隻白色個啲曱甴幼蟲

細隻成左型既 仲有透明色幼蟲

會試下 感謝

低呀 個位數高度

痴左一盒曱甴屋之後幾個月都未見唔知D屍去晒邊

大量藥餌

威滅嗰隻 日本製造
今次放左幾日都未有中招 可能真係上次清曬
不過外來大強真係最難搞

唔關廚房燈佢地會少d走出黎
不過唔治本

宜家試緊一點絕

好在唔係美洲大甲由

試過睡房有，無乜喺房食嘢，又無擺零食，唔通佢地真係食紙都生存到？

養隻簷蛇

上面有人話幾百隻已經好恐怖

成千隻簡直想像唔到

見巴打話shoptake 有一點絕
想上去訂
佢話對寵物冇害
有冇養貓巴絲有comment?

Lm

我唔敢用，毒到隻貓就PK啦

屋企養咗4隻貓之後再無曱甴岀現過

以為自己開Post

拎哂所有野出廳先 再擺炸彈閂埋門用？
雪櫃d野要唔要拎埋走
試過落好多隻藥 包括連登神物一點絕都搞唔掂

呢隻真係百試百靈

佢地會食同類

係，攞曬啲野走，山門山窗
雪櫃唔洗理

由你廚房個floor drain爬入來，所以你要注水落floor drain

Same

我屋企有隻好大 粉紅色既 係咪唔同品種？

買D 街邊 鴨記果頭賣既粉 一掃光果D

前幾日柯夜尿 爬隻曱甴出黎 好在個陣唔係柯屎
唔係困獸鬥

之前公司檯面無啦啦勁多細細隻的強 直頭細到蚊茲仔咁
清潔姐姐日日抹檯+放曱甴屋都係有
最後發現佢地lay係放文件紙箱入面
即刻噴殺蟲水滅佢全家

巴打 可唔可以分享埋俾我

屋企養貓 用左一點絕 見到粒點連聞都唔會聞 屋企住垃圾房對面 依家一隻曱甴都見唔到～

可唔可平郵幾包黎

以前一到夜晚 一出客廳 廚房二十幾隻 自從黎左幾隻神獸後 就再無小強出現過

德國強 好過美洲大鐮啦..

放完炸彈 再落藥 擺甲由位 會唔會徹底d

甲由屋*

原本都好多

早排屋企搵左滅蟲公司
暫時無哂

買小強噴霧劑

BTW： N年冇殺 死左超過60隻
成屋都係小強屍體

好多時喺出面入嚟，試下用膠紙封晒啲渠同夜晚閂廚房窗

我 間屋太舊
太多木製家私 由細細個驚曱甴
到而家用手打都唔係好驚（好細隻個啲）
就黎裝修忍多陣

有無check過飯煲
早幾年我屋企又係咁
晚晚入去飲水就有幾隻
次次追到去飯煲個位就唔見咗
最後我直接換咗個飯煲之後又無哂

屌你老母 真係冇圖

水喉？

屋企冇飯煲

睇字都好噁心

微波爐? 熱水壺?
啲仆街最鐘意啲會發熱嘅野

好多年前公司有好多德國強，試過兩次失驚無神響個 keyboard tray 行出嚟 say hello，嚇到即刻彈開，因為公司入面唯一水源係水機，幾肯定個竇響水機附近，於是落咗十滴一點絕響水機背同附近牆身，過咗一個 weekend 返嚟，見到死咗幾隻強，之後就再無見過。

依d一定有，日頭完全揾唔佢地蹤影

即刻封晒
唔知下面會唔會痴滿晒曱甴

咁點去水？

廚房從來都冇用過地下個渠去水

用滅蟲煙霧， 一野可以清到
再睇吓啲櫃有冇啲隙，果啲會藏曱甴，封咗佢
之前試過，後尾頂唔住搵滅蟲公司搞
快啲整，唔係愈來愈多

出面垃圾房咪有 你住獨立屋我就冇野好講

有養貓所以唔敢亂用
呢幾年都係用爉燭溝薑黃粉 放係渠口/窗邊驅蟲

我係上網查佢電話再whatsapp佢

堅有用

我同阿妹以前晚晚就攞個噴壺裝滿酒精去廚房噴

酒精會揮發所以噴到餐具都唔驚 又可以殺菌
又平 可以噴到水沉咁

之後第朝老母執

今朝出門口見到隻德國強係地毯上面，即刻踢返佢出走廊lift口，再用手上枝消毒搓手液ko佢，我話可能係垃圾房扒過黎，但我老婆驚係隔離屋度走出黎

試過冇用

上連登勿認真

印象中佢唔係日日開門做生意，建議你上網check下先，佢有官網可以網上訂貨的

我屋企對面就垃圾房
試過用一點絕都冇用
夜晚廚房閒閒地幾十隻德國强
懷疑成個屋苑都有
已經放棄

要落係唔叫光既暗位

我都想要 幾錢？

聽講有毒性
屋企有動物同小朋友唔建議使用
避免誤服

同問

12鐘佢話事 死心啦

12點後佢話事 *

我試過無用 唔知係咪買咗假野

same

垃圾老母懶撚到仆街，咁多年嚟都污糟到死。
前兩年老豆換咗個廚櫃，
依家係有肉眼見到嘅蜘蛛網、曱甴屎。

然後又話成屋都係野，
但係屋企啲垃圾全鳩部都係佢嘅

第一次得冇左幾個月

之後第二次唔知係咪抗毒睇住班仆街食都冇事 一樣咁多

殺蟲水鳩噴一定好爽

我唔work嗰支就係樂時買

咁你又放個蓋喺度

真心？

早幾年屋企突然有曱甴仔出現
平時一個月都未必見到一隻
突然有一排係咁有曱甴bb同尾指甲size既曱甴係廚房同廳到出現
之後咁岩去日本旅行
行藥裝舖見到呢d就買黎試下
買左兩盒
返到去即刻開左一盒用
放係廚櫃、渠口、廚房角落、廳既角落
過冇幾耐就冇哂d曱甴
E+屋企好耐冇見過曱甴

睇完你個po搞到我尋晚發惡夢見到自己成個衣櫃都係曱甴

唔知放邊，唯有放係膠紙上面

用過 最有效

699果隻?我都係用依隻香港賣6x

大強係咪通常係外來？

好少係睡房食野 但唔知點解一/半年就一隻大強

去邊度有得買Thanks
有時候行吓會見到啲小販賣

岩岩係觀廣買左 $108
試下work唔work先

係啊 用完又真係冇哂d曱甴

呢排做左挑蛋師，已經捕捉左超過三十粒蛋，計埋有成450+以上等住爆出黎。

殺下一代更勝現在。

好恐怖
今晚又見到4隻

講還講 咪出圖

堆蛋好易搵，通常係d邊位。要小心d挖佢出黎，爆左就唔好儲存了

殺蛋比殺活的好。

每晚都一堆走晒出黎
上個禮拜仲有隻半個拳頭咁大 仲要識飛既
嚇到即刻大叫

半個拳頭有少少誇張

其實自己屋乾淨 隔離屋污糟都無用

睇埋呢張就算。

出哂圖
唔睇呢個post啦

無人係屋企爆水喉無得去水你全屋玩完

其實最重要係去咗曱甴面頭層油膜 冇咗好快窒息死
白電油 藍威寶 消毒酒精 番梘水都得

以前做野個到近垃圾房，好多
我d櫃桶用梘畫結界，畫左嘅放食物一年都冇強

尋晚係房有隻大強，打唔死，過左陣係廳打死左一隻，但成日覺得廳果隻細啲，係另一隻嚟

屋企有定期用漂白水清潔，每次煮完飯都抹廚房，懷疑係窗出面爬入嚟

我屋企封左十幾年都冇爆過水喉

留名學野

同你case 差唔多, 又係租樓近一年, 上個月倒有晚見到隻大野, 即時殺唔死, 之後亦冇再見過佢
然後即刻係深水埗買D 咩香茅球放, 隻大野冇左
到近一個禮拜有曱甴bb出現, 每晚見到一隻, 都即時殺死
睇黎已經有竇, 買左一點絕星期六有貨, 睇下可唔可以清晒

hktvmall 有
search "驅蟲" 之類會有

原來D強咁既樣
前幾個月係廳見到地下成日有呢D碎以為屋企人食花生
依加爆晒出黎點搞
已經日日打曱甴仔

邊到買壁虎

用一點絕之後個幾日，每朝都有幾隻反左肚嘅曱甴，清之前一定要加多腳踩死佢先
唔係一掂佢反轉就走

之前住劏房,
有另一個住戶勁污糟
成日拎埋d垃圾返黎
越儲越多垃圾係間房度
自己間房清潔得好乾淨都無用
一到深夜d大強係去水位走上黎
勁肥勁大隻, 嚇死

唔知，我唔係買，佢自己走入黎

搬左新屋住左十個月, 一路冇強

大概三個禮拜前, 有晚2 點倒諗住淥個杯面食, 當時我冇開燈, 但就見到有隻大強影O係垃圾筒鼠過, 個下佢好快匿埋左, 打唔到之後即刻O係鴨記買左D 咩香茅球放O係D 櫃入面, 之後就冇再見到隻大強

點知上個禮拜開始, 發現有強bb 出現, 仲要夜晚9點就出黎蒲, 一日會見到一隻, 即時打死
跟住前晚放左巴打介絕既滅蟑清, 放大係角位
尋日朝就有屍體5條
但尋晚依然有2 隻強bb 出黎蒲, 即時打死, 今朝又執屍一條

估計之前隻大強過黎生蛋, 宜家開始出世, 有冇巴打有經驗打幾耐倒可以絕佢種

上網訂左一點絕, 聽日收貨會落埋藥, 亦到訂左活渠門

一點絕邊度買呢？幾錢？

facebook search 下，好多店有，賣80-120

我發現我間房有幾隻即刻瞓唔着
自從我發現間房好似有曱甴
成日夜晚都覺得成身痕
可唔可以搵人打救下我